假設速遞送錯咗個M記比我 而我食咗 我需唔需要付上刑責？

無人食M記？

咁應該要控方舉證你係故意永久剝奪他人財產

利申 非法律JJ

脷伸：兇澤員工

之前有單新聞條友銀行無端端多咗錢, 而戶主拎咗黎用都已經算犯咗法
不過樓主如果想影射豐澤單嘢嘅話我建議你去驗腦

香港法律一向窮人含撚

識唔識分刑事同民事嘅分別

你食南記

搞清楚刑事同民事先

高汁返次